頭先見到個靚女.....唉

條女拎起咗支煙
立即反感

女人真係唔好食煙啦屌

關你撚事

唔係關唔關我事
你食煙害撚到人呀傻閪